其實而家搵人寫App 係咩價位？

識人想寫個食評 mobile app + admin panel + backend 開價50K

D 價係咪咸到咁

50蚊算啦

咁平
你睇住bug多到傻

it 狗有咩資格收咁貴

起碼八

真係唔好意思收佢錢
免費幫寫左佢算

你打少個0下wa?
50k 行唔行動郁都成問題

你比機會佢學野應該收返佢錢

佢係咪食懞左

咁既價你隻app都幾垃圾下

嫌貴咪自己學點寫囉

唔清楚呀
仲提左幾次佢老闆係好著重靚既animation

就咁寫個interface 冇function 好似已經要依個價

仲想要埋animation 大巴大巴車醒佢老細啦

剩係個殼function未詳細計都唔止哩個數
定d閪老闆又拎d framwork或者網上現成出黎又話人地個d好平呀

Web都寫唔到
得50k 望下有無subscription 罐頭算啦

會唔會太多呀

50 蚊啦屌 唔好煩

前幾年有個fd話出面搵到人寫個app 幾萬 話同淘寶差唔多 心諗咁平試下 點知垃圾都不如

又黎搵超人

唔算啦
人地都有誠意黎我公司附近間cafe 傾

不如quote 幾多 man days先

designer 呢？

撳幾個掣都收我50k？

Website 普普通通冇 CMS 都有嘅

出去搵vendor 平既100k 貴既400-500k

再加多一兩百人哋牙痛㗎啦

聽到佢講5萬筆直個下

個人己經係度遊雲

之前有人出4k比我寫個app
我照交返4k質素
呢家見佢上左架 但內容完全唔同
應該搵人重新寫過了

去envato 買template再自己執字眼

4K一日起貨畀佢？

咁又無咁誇
man hour都有20個鐘左右

搭單問問
就咁寫個website
冇function
擺下公司資料同相
基本野
要整得靚要幾錢？

收開4k，包design+1個月main+cms

開咁低價？加多個位都只係夠做低質野

鬼知你老母做雞收開咁低價咩

thx

之前我接個冇backend 冇design嘅mobile app，都收咗6千幾

係咪web 平啲

Web應該平過app

Outsource 去印度做

無內容都比上架？

搭單問
應該點自學寫apps
識寫java helloworld同少少python
除此之外咩都唔識
特別係想知點樣由frontend傳input去backend
預左比人負皮 但真係無從入手
希望大家可以指條路比小弟自學 感謝

普通市面app一套40k 兩個月完成

訂金20%

利申: 或者過時資訊

send post request去個server

人地學校功課

$0.5 都比多

上YouTube 好多免費教學

比少少錢重有khan, code academy 呢類教學網

通常是用Http method， 你可以用postman 做client slide試吓, 之後在mobile create http request便可以得到result

咩年代啊 無從入手 google utube大把你學

想學可以試下寫dynamic website ，學咗同server make request 先

依家d人痴尻線
筆直5000蚊
以為包哂CMS, Design, 會員系統,購物車系統, Security,一世 Maintenance ,SEO

正價19app都收6位數??

你不如拎5皮野去學coding自己寫啦

但係5萬蚊真係有啲難

一前一後兩個人月薪 最小都5萬啦

生意難做

係邊度有多job接

同問
邊到接freelance?
已經比indian 鬥平玩哂

樓主 想做咩app , telegram mango116

你出咩價錢，就會有咩成果

有d 資質喎ching

之前有個frd 話想學programming, 我教完佢由0 開始setup python 個environment 到出到第一句Hello World 喺screen 之後，佢就放棄咗

Google 幫到你

想搵人寫一個
自動同客close deal +
自動寫Code +
自動deployment 既bot

收錢個下 我自己手動做就可以

醒目仔

做緊相似嘅野
有興趣留tg

佢要寫到openrice咁？
係咪痴左線

收50k再外判比啲印仔做

淨係個front end 都唔止啦

求教學

年輕人不能想着不勞而獲

佢智障姐

印仔 不了
幾百行code 寫曬係同一個File

hardcore is art

Code*

最後買左一個file翻黎，不了

而家有科技劵，好似好多撚樣作大數搏命cap 水